成萬人排通宵乞口罩，都冇人出嚟圍鳩政府唔封關，香港人折墮係應得

我真係恭喜你

度度都封 得港共打開大門
封關啊

抗疫不忘抗爭
希望大家幫p牌推推

解答到 國際關係 海洋法庭制裁警暴
呢啲議題
唔好比肺炎spin開左
我地仲未光復到香港！

沈旭暉高汁分析 點光復香港